連登矛盾大對決：派錢vs黑警

：支持預算案，派一萬，同時黑警預算大幅上升
：為公義，為阻止黑警預算大幅上升，一萬都唔要

呃負皮

我諗住連登仔要錢多啲

黑警一蚊都唔可以加

點解你會覺得一萬同加狗糧會有衝突

公投

連登仔都係有錢人

都on撚9一皮好撚多咩 黑警收皮啦屌你老母

好笑，派一萬就等於黑警無做錯，仲要加人工？

唔要 1萬又唔係多
重要等下年2月 收返埋啦
我寧願唔要一萬都唔會比班狗買新裝打鳩我

我可以唔要1萬, 就算有都預咗俾黃色經濟圈,
我唔要死黑狗有人工加

拉布之後再提私人草案所有18歲以上真香港人每人一萬

連登仔個個月入50k

黑警害到香港人收少左錢
本來有資源派到多過一萬架嘛